[NBA]紐約力搏隊, 底特律火咀隊, 印第安納馬步隊

應該有返咁上下波齡先聽過呢D譯名
加埋成堆球員花名, 仲有無補充?

華盛頓子彈

泥水佬美臣

廢柴

死光槍

費城自由人

鬼見愁

魔鬼山希爾

孖零號

有無得幫而家堆球員補返啲花名？
字母 廢鳩

澳洲牛朗尼

二哥柏賓

廢鳩=柒名

廢柴奧斯塔治

雨城天王甘普

神奇小子𠎀特

眼鏡蛇格蘭

月經post

死光槍漢那鍚

濕水欖核係邊個？

無法無天歐羅
牙刷蘇米舞

新奧爾良黃鋒
夏洛特山貓

真係要有返咁上下年紀先聽過依2個名

雷震子馬哲爾
大口仔/白手套 彼頓
狐狸霍斯
大狗格連羅便臣
大猩猩伊榮
夢中人奧拉祖雲
海軍上將大衛羅賓遜
小將軍艾菲利莊遜
鐵鞋佬費利
德國槍史廉

以前d外號型好多
連登仔改嗰d花名好小學雞

j.j. barea

成班係到討論支那名

連登已死🤡🤡🤡🤡🤡🤡